這兩天以來我度日如年，可以話是我這五個月來最艱難的日子。

仲未放 grade

港大點解咁慢

生性病？

有兩個六常

假架

好辛苦，出 grade 未

你係咪綠仔

出左啦wor

我係

Fill in the blanks: This 小馬 ain’t ___.
答中先信

屌exam office 成班staff不得好死
出晒**都仲要等多18日